香港男仔真係亞洲第一（一人一個港仔優點）

雖然打扮就唔夠日本男仔贏，論種族啊唔夠鬼佬勁
但係輪性格又溫柔又有風度
外表方面
香港男仔平均身高173，通常雙眼皮，啊又唔太差唔好似韓國仔咁隻眼暗春咁
知識方面
至少識廣東話國語英文，有啲叻啲嘅學埋西班牙文日文韓文
但係至少啊拎到亞洲第一
鬼妹日本妹韓國妹俄妹烏乜撚柒妺見到都濕撚晒
港仔亞洲第一
港仔都唔係咁好姐，亞洲排第二第三啦

你肯定又溫柔又有風度？

咁日本仔打女朋友叫溫柔？原來係咁

個個日本仔都打女朋友？香港無人打女人嘅？咪以偏概全啦

整體上面香港男仔係溫柔 ，你有冇試過其他國家㗎

185cm
75kg
屌打韓仔

港仔係亞洲第一? 由尾數上第一咋?
真係人唔笑狗都會吠

又點呀臭雞

屌你又話崇日撚，而家喺度踩低日本仔

咪就係，大巴香港男人打老婆

香港男仔係乸型，唔係溫柔

崇日，但日本仔的確垃圾

台仔先乸

我係巴，男女不分

其實冇講錯 係連登仔拉低哂啲水平姐

咪又係做兵
垃圾

日本妹就唔係垃圾??

請善用起底功能

連登仔全部jj至少30cm

日本妹都幾垃圾
不過港女更加垃圾

吊，比你發現咗我之前扮人妖

如果由尾數上第一
咁港女嘅話應該全宇宙最低

咁你老母係咪垃圾?

都係架

打飛機post

Push

窮

大部分都狗公格
夠死

連登仔先係世界第一

小9氣

我想講香港男仔先係最冇風度
絕大部分唔係想媾條女都唔會送條女番屋企 (講緊喺外國)
如果我係女嘅話我真係會簡馬來西亞仔>>>>港男 至少體貼好多 你講啲條件佢地又有哂

到有人想送你返屋企嘅時候 又話人狗公唔知有咩企圖

係架，真係好好笑。而家啲港男又唔送人返屋企， 仲有食餐飯都要討論係唔係應該aa，咁叫有風道? 簡直唔係男人，真係笑死。

唔會咁諗，男人做呢啲嘢好正常

好樣就正常
樣衰就

比錯負評Sor

香港風氣搞到成班港仔冇自信
一見陌生人就尷尷尬尬咁第一印象已經扣左分先
之後見到心儀對象個個表面扮冇野咁轉頭就搵人IG FB pm
咁都叫高質

利申：就係上述廢物

但係永遠都有堆仆街
eg:閪晉

其他地方男仔係點我唔知，但我嚟到日本都幾受歡迎

一年內有成五六次拍拖機會

有冇人同過竹昇仔拍拖？ 港男好定佢地對另一半好啲

港男好多時都冇主見

你啱ar,港女都痴撚線

其實有，不過香港女仔係咁否決

唔否決你點顯得自己話哂事

港男比人數缺點
第一件事就係搬港女d缺點出黎擋駕
拎女人墊自己底呢樣真係世界第一

香港男性 對女性好

有風度

吹奏自己
睇見都覺得尷尬

我淨係知港女綜合第尾
雖然樣係亞洲平均最靚